[重po] 沙田警民關係組呀蛇退gp！有關馬鞍山熄街燈

繼琴日個post
[突發] 馬鞍山已經連續熄咗2晚街燈！！！

今日係tg見到幾張相

區議員同呀蛇討論 叫佢地解答
咁蛇咁串重要退埋group?

重新post過 有巴打話我冇hide 電話

呀蛇唔解決問題 竟然走去退group

[緊急分析]法！不！責！眾！

咁咩叫警民關係組？

呀蛇 解決熄街燈問題未呀
如果良好巿民夜盲 出街會仆親架喎

您知你d popo手足成日仆街架啦

推到呀蛇入返group

好寫實呀
依家既警民關係咪就係咁囉

有冇方法瘋狂add 返佢入grp

屌你老味，推

巴絲打得閒幫我report岩岩個舊post 有電話number
雖然條友好臭串

打電話

吊 講還講 唔好貼圖

呢隻狗係咪合格㗎

佢地個組可以摺鳩左佢啦...仲講咩警民關係....做政治任務大於市民利益同埋命....佢地係服務高官唔係服務市民

班黑警知香港警察既名臭晒，唔會再改善到，戲都唔鬼做

客觀睇
其實街燈熄左係唔關差佬事，佢地充其量幫你轉達路政署機電署
依兩日馬鞍山無事無幹，班議員一來就一哭二鬧三上吊屌人，似想上位多過想解決問題
人地點會有可能答你問題

係每次馬鞍山tg叫人落去食糖水即刻熄燈喎
有冇咁橋

原來係咁，咁tg有鬼啦

明白啦
破壞警民關係組

有鬼就正常嘅 咁熄燈重唔關佢地事

隔離post見到

我打左email問機電署 幫手睇下
-----
info@emsd.gov.hk
要求合理解釋 馬鞍山街燈無故熄滅
所有相關人士:
馬鞍山部分區域的街燈於昨晚及今晚無故熄滅，令部分區域陷入一片黑暗，夜色容易掩蓋罪惡，讓各種罪行疑犯有機可乘，嚴重影響當區治安。本人希望 貴署於今日內為熄燈給予合理解釋及盡快恢復燈光，確保市民安全。若無法恢復街燈，請 貴署解釋如何在漆黑的街道中保障馬鞍山區居民的安全。有言論懷疑馬鞍山區熄燈與近日香港社會運動有關，本人懇請 貴署堅守為市民帶來光明的使命，以保障市民安危為己任，盡忠職守，勿淪為政治工具，挑起市民與 貴署不必要之紛爭。隨郵件附上多張馬鞍山市民於這兩晚拍攝缺少街燈下漆黑一片的相片，希望 貴署正視。盼望回覆，感謝。

一名香港市民
二零一九年八月十三日

-----
但未問旺角彌敦道 有心嘅手足幫手問埋旺角? 我費事一個人咁煩膠
係煩膠就大家一齊煩膠

From 麥潤培議員

有關：連續兩晚西沙路10:30有燈，之後11:00忽然冇燈著之事宜跟進程序：

1. 11:00收到市民求助即打比警民關係及總督察，不果！而whatsapp都已讀不回
2. 11:05打999報警（昨天同樣請況但冇回覆）
3. 11:15由頌安巡區（西沙路及馬鞍山區）到警署
4. 12:00左右到警署報案
5. 警署即時稱轉介給路政署，路政署又稱要轉介給中電
6. 在短短的電話轉介過程中，馬鞍山路燈重光（中電未回覆時都已重新開燈）
7. 中電工程人員前來後稱機件老化。

本人有理由相信相關安排是由警方悉心設計，動機不明！但本人強烈譴責警方不理市民及道路安全，令「熄燈」問題持續兩天！更責成路政署及中電要求提交相關報告，避免再有類似情況發生。

隔離post見到 黑到咁

咁黑 馬鞍山好多痴線佬 我都比人追過
您地又唔係多cam 報警又唔理

傾唔掂就自己走

就同班福建佬打唔掂跑走一樣

建議玩埋1823投訴 打電話或者用APPS都得

叫佢點解熄街燈就話有暴徒剪電線
支街燈根本冇壞剪乜撚野啊九唔搭八

有腦就唔叫popo

add返佢入黎咪得囉
退一次 add一次

到左個段時間先冇燈/係有街坊想食糖水就冇

警民關係組(破裂)

人地意思係 永遠敵對關係呀 傾乜呀

依家仲信警民關係仲有希望嘅都係on9。

貼地D啦，呀議員先生。

依家d廢老真係冇鬼用 唔夠人講就quit group

想入gp

垃圾

push

馬鞍山有冇自己糖水tg gp